★點睇Lihkg房屋台 對香港自由度跌至107位 意見？

lm

屌 尊重啦

老貓德高望重，Dr_mk條仆街都唔敢追擊

房屋台表示：

咁似cctoy班匡智學員。

日日大把人睇樓成交

全世界無地方好似香港咁好住！

AA 呃人工？

封區有即食麵，世間美食

雖然我覺得你on9, 但我會捍衛你嘅言論自由!

已封鎖會員 - XXX

點解明知香港危險，仲會流入港樓避險？

撐樓人士

佢要賣

你唔接佢要逆按或加按先套到現

Believe hk gov

港樓只升不跌

新盤開售｜Grande Monaco次輪沽13伙 大手客4,368萬掃兩伙

發展商表示，今天錄得1組大手成交，為2伙3房單位，涉資4,368.6萬元，售價分別為2,171.2萬及2,197.4萬元，呎價26,200至26,500元。另今亦標售出3伙大單位，包括第1A座25樓A單位、30樓B單位及32樓B單位，售價2,245萬至2,820萬元，呎價27,146至29,344元，今日最高成交呎價為29,344元。Monaco及Grande Monaco於短短2個多月累沽453伙，佔可售單位逾82%，套現逾57億元。集團今年至今累售491伙，套現逾81億元，第一季有機會突破100億元。

老貓 你係公屋廢中黎架咋

你係陸豐

有公屋都去做麥路人